我今日$58.5親低吸納瑞聲科技5大原因

是咁的，雖然入貨價我暫時輸咗$1, 但我長遠係睇好的, $60以下全部都係送錢

1. 有光學業務，而且又好左，業務又開始賺錢了

2. 今日跌到仆街，別人恐懼我貪婪，一炮低吸，順利收割大媽壽碼了

3. 拿~~~起碼追返舜宇光學股價先，瑞聲下半年要追落後了

4. 大行一致睇好，大幅提升目標價了

5. 有iphone 加持，一岀新機個時肯定暴升hihi了

誰升誰升？瑞聲瑞聲！

輸到傻咗訓唔倒？

Good Luck

連燈

支持

貼倉啦
唔好成日搏上位
你取代唔到媽咪面架喇

樓主好人一生平安

又係你 希望你冇事

樓主可唔可以講返中芯國際先

around 50

under 45

35-40

瑞聲科技是一隻有質素的股票

輸一隻半隻又唔使死

最緊要係投資嘅信念

睇好iphone唔買aapl?

Aapl而家身處在估值高端，瑞聲科技在便宜區間

第二點已經on9,前日升左6蚊尋日跌得個2.4 ，有排你跌

第4點大行唱好已經fail左啦

咁hsbc的確係俾71.6目標價

升嘅氣勢持續！！！

回調浪就係入貨機會！！！

點解唔信大行？？？

我熊左

輸少少咪當買個教訓

又係你,陳生

^_^

樓主係咪大戶 40幾蚊入中芯 依家又入瑞聲